好想狠狠地教訓吓呢條金毛MK妹

太曳了

Mk仔黎

Err...7..?

屌你老母男人嚟

定仔係要黎錫架

佢想同你講佢自己有碌柒

非

佢初出道真係好撚樣衰,雖然而家都係好樣衰

初出道個陣最清純最正

剃他光頭

米癲拉

男人頭女屎忽
男女廁所都入得

我話係就係啦

非你個頭

gay

仲非，打你架

非夠未呢你

你答非佢咪會答是囉

哦，是